有冇人已經沽貨？

好興美股今晚跌多一棍，星期六日實無晒心情
理性上話比我知應該要減倉

兩日前高位已清哂倉，宜家入緊貨